冬天搭地鐵要換返件短袖衫！

夏天就著返冬天件羽絨

呢個真

香港室啲內氣溫調節想點
出面凍凍地 就熄冷氣開暖氣 室內氣溫就30幾度咁樣
出面熱 佢又開勁大冷氣 開到雪房咁

唔識較到全年25度 即係凍少少就暖少少變25度 熱少少就開凍啲都係維持25度
香港鬼似外國溫差咁大
低極咪十幾度
高極咪30幾
維持25有幾難

利益輸送？

等左成個鐘都未到你同我開連登post?

樓豬咁仆街

我仲等緊佢 就餓死

真係好撚焗

乜開暖氣呀係乜春都唔開 焗撚到仆街 一滴風都冇